痾屎覺得會爽皮係唔係代表隱性GAY??

死陳仔

鐘意出野代表鐘意比野入？

抆屎要鑽一鑽個屎眼

非gay

講起都屎忽痕

痾屎會爽皮係顯性gay